[明珠930]週末大電影: 蝙蝠俠-俠影之謎

《蝙蝠俠—俠影之謎》（英語：Batman Begins），於2005年6月15日在美國首映，電影着重於探索蝙蝠俠內心深處感情與動機，其續集為2008年首映的電影《蝙蝠俠—黑夜之神》。

Christian Bale

睇tvb 已經膠
睇廣告版更膠

marvel撚？

推到930 大家一齊吹水睇戲

仲有兩個鐘

Batman 三步曲真係睇一百次都咁好J

前排唔係先至播完三部曲咩
咁快做多次

福利

今晚一於坐定定睇bale

又做 睇到識背

睇你就睇啦

雞寶台睇過幾次

唔係
我意思係，要睇都唔睇tvb la
睇三個字就五分鐘廣告，都唔得流暢
而且tvb 又維穩又盛

我明

難得有新壇 咪大家屈就下 睇一次tvb 吹下水

1 hour to go

Bruce